- script นี้ทำหน้าที่รับภาพรถยนต์และวาดสี่เหลี่ยมบริเวณที่คิดว่าเป็นแผ่นทะเบียนบนภาพ
- script นี้ขึ้นต้นด้วยคำว่า test 
    ถ้าลงท้ายด้วยเลขคู่ เช่น test02 แปลว่า input คือ folder ที่มีภาพ
    ถ้าลงท้ายด้วยเลขคี่ เช่น test01 แปลว่า input คือ ภาพๆ เดียว คืออยู่ระหว่างการพัฒนา
- input = folder ชื่อ input1 ซึ่งอยู่ใน folder เดียวกับ script แล้วเอาภาพรถยนต์หลายๆ ภาพ ใส่ใน folder นี่
- output = folder ชื่อ output1 ไม่ต้องสร้าง เพราะเดี๋ยว script จะสร้างให้
